Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (November och December 2018)
Slug: new-developers-2018-12
Date: 2019-01-08 14:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published

Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två
månaderna:

* Abhijith PA (abhijith)
* Philippe Thierry (philou)
* Kai-Chung Yan (seamlik)
* Simon Quigley (tsimonq2)
* Daniele Tricoli (eriol)
* Molly de Blanc (mollydb)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två
månaderna:

* Nicolas Mora
* Wolfgang Silbermayr
* Marcos Fouces
* kpcyrd
* Scott Martin Leggett

Grattis!
